Peeter Weisberg lubas oma jahvatuse võlg raha 30rbl ja rügade raha 18rbl. kad. Purtsi Mihkel Lewertandi pärandajate hääks äraõijentada, pool suviste pühaks ja pool Mardi päevaks 1890.a.
Kohus arvas, et pool Jüripäevaks 1890. ja pool 15.Aug.1890.a.
P Weisberg(allkiri)
Otsus:
Protokolli kirjutada
Pääkohtumees M Roth(allkiri)
Kohtumees H Kangur(allkiri)
Kohtumees P Lewertand(allkiri)
Kirjut.(allkiri)
